被美國夫婦領養 中國孤兒在愛中成長

重點係看評論...
總係覺得養大佢之後，佢父每會出現同佢相，之後回歸祖國。